# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-03-19 10:18-0400\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\website\settings.py:124
msgid "English"
msgstr "测试"

#: .\website\settings.py:125
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "测试"

#: .\website\settings.py:126
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "测试"

#: .\search_filter_sort\templates\search_filter_sort\pagination_page_navigation.html:12
msgid "First"
msgstr "测试"

#: .\search_filter_sort\templates\search_filter_sort\pagination_page_navigation.html:26
msgid "Previous"
msgstr "测试"

#: .\search_filter_sort\templates\search_filter_sort\pagination_page_navigation.html:53
msgid "Page"
msgstr "测试"

#: .\search_filter_sort\templates\search_filter_sort\pagination_page_navigation.html:56
msgid "of"
msgstr "测试"

#: .\search_filter_sort\templates\search_filter_sort\pagination_page_navigation.html:63
msgid "Next"
msgstr "测试"

#: .\search_filter_sort\templates\search_filter_sort\pagination_page_navigation.html:77
msgid "Last"
msgstr "测试"

#: .\search_filter_sort\templates\search_filter_sort\search_filter_sort.html:6
msgid "Choose Items Per Page"
msgstr "测试"

#: .\search_filter_sort\templates\search_filter_sort\search_filter_sort.html:8
msgid "10 Items Per Page"
msgstr "测试"

#: .\search_filter_sort\templates\search_filter_sort\search_filter_sort.html:9
msgid "25 Items Per Page"
msgstr "测试"

#: .\search_filter_sort\templates\search_filter_sort\search_filter_sort.html:10
msgid "50 Items Per Page"
msgstr "测试"

#: .\search_filter_sort\templates\search_filter_sort\search_filter_sort.html:11
msgid "100 Items Per Page"
msgstr "测试"

#: .\search_filter_sort\templates\search_filter_sort\search_filter_sort.html:15
msgid "Clear All"
msgstr "测试"

#: .\search_filter_sort\templates\search_filter_sort\search_filter_sort.html:29
msgid "Clear Search"
msgstr "测试"

#: .\search_filter_sort\templates\search_filter_sort\search_filter_sort.html:46
msgid "Filters"
msgstr "测试"

#: .\search_filter_sort\templates\search_filter_sort\search_filter_sort.html:54
msgid "Apply Filters"
msgstr "测试"

#: .\search_filter_sort\templates\search_filter_sort\search_filter_sort.html:58
msgid "Clear Filters"
msgstr "测试"

#: .\search_filter_sort\templates\search_filter_sort\search_filter_sort.html:64
msgid "Note"
msgstr "测试"

#: .\search_filter_sort\templates\search_filter_sort\search_filter_sort.html:65
msgid ""
"Special hidden filters are currently being applied. To remove them, click "
"clear filters."
msgstr "测试"

#: .\search_filter_sort\templates\search_filter_sort\search_filter_sort.html:104
msgid "All In Filter"
msgstr "测试"

#: .\search_filter_sort\templates\search_filter_sort\search_filter_sort.html:110
msgid "Clear Sorts"
msgstr "测试"

#: .\search_filter_sort\templates\search_filter_sort\search_filter_sort.html:120
msgid "Total"
msgstr "测试"

#: .\search_filter_sort\templates\search_filter_sort\search_filter_sort.html:125
msgid "Filter Total"
msgstr "测试"
